特首通知行會刪利益登記冊上有關劍橋名譽院士身份

行政會議秘書處按特首林鄭月娥通知，刪除她在個人利益登記冊上，有關英國劍橋大學沃爾森學院名譽院士身份的項目。

該學院的院長上月曾發表聲明，表示學院強烈支持保障學院所有成員的人權及言論自由，並對香港實施《港區國安法》後發生的事件深感關注，學院會檢視林鄭月娥的榮譽院士資格。

而家係我飛你，唔係你飛我。